{
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Qual é o nome do campeão conhecido como 'O Coração de Freljord'?",
      "options": ["1. Braum", "2. Ashe", "3. Sejuani", "4. Lissandra"],
      "correctIndex": 0
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Qual é o nome do evento anual de fim de temporada em League of Legends?",
      "options": ["1. Worlds", "2. MSI", "3. All-Stars", "4. Festa na Fenda"],
      "correctIndex": 3
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Qual é o nome do atirador que se chama 'O Foragido'?",
      "options": ["1. Lucian", "2. Jinx", "3. Vayne", "4. Miss Fortune"],
      "correctIndex": 0
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Qual é o nome do poderoso mago do vazio em League of Legends?",
      "options": ["1. Malzahar", "2. Kassadin", "3. Cho'Gath", "4. Vel'Koz"],
      "correctIndex": 3
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Qual é a posição de jogo conhecida como 'Topo' em League of Legends?",
      "options": ["1. Meio", "2. Selva", "3. Bot", "4. Superior"],
      "correctIndex": 3
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Quantos jogadores compõem uma equipe em League of Legends?",
      "options": ["1. 3", "2. 4", "3. 5", "4. 6"],
      "correctIndex": 2
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Qual é o nome do dragão mais poderoso em Summoner's Rift?",
      "options": [
        "1. Dragão Infernal",
        "2. Dragão da Montanha",
        "3. Dragão Oceânico",
        "4. Dragão Ancião"
      ],
      "correctIndex": 3
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Quem é o campeão conhecido como 'O Espírito do Vento'?",
      "options": ["1. Yasuo", "2. Riven", "3. Ahri", "4. Zephyr"],
      "correctIndex": 0
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Qual é o nome do item que concede visão de área por um curto período de tempo?",
      "options": [
        "1. Ward",
        "2. Oracle Lens",
        "3. Scrying Orb",
        "4. Farsight Alteration"
      ],
      "correctIndex": 2
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Qual é o nome do evento que ocorre no meio da temporada competitiva em League of Legends?",
      "options": [
        "1. Mid-Season Invitational (MSI)",
        "2. All-Star Event",
        "3. Worlds",
        "4. Rift Rivals"
      ],
      "correctIndex": 0
    }
  ]
}
